以後去實惠 咪撚再去垃圾宜家

屌你老母 我去買乾糧都有得送貨啦
係你地到買成車野同我講冇撚得送貨
唔係唔加錢冇得送呀 係如果唔係大型傢俱無論點都唔撚送呀

屌你老母 點撚樣拎呀 個老細腦裝屎架?
個腦殘的士司機又係食撚屎大
講完去邊之後
條撚屌無撚啦啦發我悔氣叫我係附近落 行兩步番去
仲要行就唔撚洗搭你的士啦
見唔撚見到拎住幾撚多野呀

程車仲要chock撚到仆街 借啲以係到發脾氣

真心 實惠係紅

2019年啦屌你老母
以撚後唔撚會再去宜家傢俬

下次可以call van仔啦
唔撚洗受的士狗氣
遠近都嫌 又揀客

屌你老母宜家傢俬

屌你老母 宜家傢俬

實惠有得上網買 又有得送貨

屌你老母宜家傢俬
屌你老母宜家傢俬
屌你老母宜家傢俬

推

兩間都唔去

咁ching有咩介紹

屌你老母宜家傢俬

實惠有得上網買 又有得送貨

屌你老母宜家傢俬
屌你老母宜家傢俬
屌你老母宜家傢俬
以撚後唔撚會再去

屌你老母宜家傢俬
屌你老母宜家傢俬
屌你老母宜家傢俬
以撚後唔撚會再去

想知你買左咩野話無得送？

除左大型傢俱之外佢所有野都唔會送架喎

買左大量櫈同枕頭

電梯又窄到仆街
升降機又長時間近full ( at least 你拎住咁撚到樣係冇可能入到去

不如執柒左佢啦

個商場既design根本對拎住咁多野既人極唔friendly 送貨都冇就咪撚起ikea啦 智鳩障

我抬啲野落去個陣 真係冇數次想發老脾 將啲野掉落地走人算

On撚9比錢買難受

邊個唔撚聽我講
仲走去On9ikea買野既真係後果自負
保證你可以有一個嬲到想拆撚左間ikea既購物體驗

等的士個位仲要窄到閪咁
啲野係撚咁同啲柱撞黎撞去
大肚婆都冇我咁撚狼狽

屌你老母IKEA 依世都唔會再去依間垃圾
而家每次望到買番黎個啲野都會即刻諗起 買個陣個On9情況 搞到而家長期都處於嬲到仆街既狀態

屌你老母垃圾宜家傢俬

第一次見啲咁撚On9既垃圾公司

黑店 IKEA 宜家傢俬 垃圾 唔好去 宜家 傢俬 抬 櫈 枕頭 鏡 公仔 食 食飯 傢俱 送貨 冇 廢 唔好 不要去 不要 黑名單 惡劣 態度 服務 良好 平

屌你老母 我要以後有人Google相關既野都入黎呢個Post

枕頭仲要係最大個隻 有佢架車咁大個隻

屌你老母呀垃圾IKEA

屌你老母

宜家傢俬•垃圾公司

屌你老母•宜家傢俬
宜家傢俬•垃圾公司

推
===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬

推
===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬

咪撚再去依間垃圾
邊個仲走去On9ikea買野既後果自負
保證你可以有一個嬲到想拆撚左間ikea既購物體驗

推
===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

咪撚再去依間垃圾公司
邊個仲走去On9ikea買野既後果自負
保證你可以有一個嬲到想拆撚左間ikea既購物體驗

睇得出樓豬嬲到仆街

宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家
===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家
===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家
===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家
===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家
===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家
===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家
===============

吠撚夠未 咁多精神發洩唔到我建議巴打而家開始落街行 或者開始不合作運動

成撚個女人咁係咁嘈 不如出黎啦 屌

宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

WHY NOT BOTH

宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

推到2046

宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

咁我可以點呀
唔通走去炸左間宜家傢俬咩

宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

好冷靜咁表達緊我既不滿

唔該你尊重番自己

宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

而家係咪性別歧視?

電梯又窄到仆街
升降機又長時間近full ( at least 你拎住咁撚到樣係冇可能入到去

不如執柒左佢啦
個商場既design根本對拎住咁多野既人極唔friendly 送貨都冇就咪撚起ikea啦 智鳩障

我抬啲野落去個陣 真係冇數次想發老脾 將啲野掉落地走人算
On撚9比錢買難受

邊個唔撚聽我講
仲走去On9ikea買野既真係後果自負
保證你可以有一個嬲到想拆撚左間ikea既購物體驗

等的士個位仲要窄到閪咁
啲野係撚咁同啲柱撞黎撞去
大肚婆都冇我咁撚狼狽

屌你老母IKEA 依世都唔會再去依間垃圾
而家每次望到買番黎個啲野都會即刻諗起 買個陣個On9情況 搞到而家長期都處於嬲到仆街既狀態

屌你老母垃圾宜家傢俬
第一次見啲咁撚On9既垃圾公司

宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

試下唔好講 屌你老母
試下講 宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

2019年啦屌你老母
以撚後唔撚會再去宜家傢俬

我去買乾糧都有得送貨啦
係你地到買成車野同我講冇撚得送貨
唔係唔加錢冇得送呀 係如果唔係大型傢俱無論點都唔撚送呀

屌你老母 點撚樣拎呀 個老細腦裝屎架?

而家見到買左番黎個啲野都仲係嬲撚到仆街

宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

嬲到變劉馬車

宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

劉馬車SIFICATION

宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

BLAME THE VICTIM

宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

BLAME THE VICTIM
屌你老母

宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

嬲撚到變劉馬車

宜家傢俬 食屎狗!!!!!!!!!!

宜家傢俬垃圾公司

IKEA網上都可以送貨
你買咩無得送呀

#26

宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

實惠打手? 賣廣告?

咁CHING有咩其他介紹

叫人唔去宜家 又唔SUGGEST人地去邊 好似唔係咁好咁
用過實惠覺得OK咪 比個選擇大家
有其他既話我都想去下
橫掂仲有野未買

宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

屌你老母 宜家傢俬!!!!!!!!!!

淘寶啦，直送到你屋企

幫手推

以後去實惠 咪撚再去垃圾宜家

弱撚智自己唔識call車？含撚啦賤種

支持你寫信去總公司投訴, 送貨真係好ON9, 一張凳都係大型傢私唔比自己拎

以後去惠佳 咪撚要去垃圾百康

屌你老母 我去買乾糧都有得送貨啦
係你地到買成車野同我講冇撚得送貨
唔係唔加錢冇得送呀 係如果唔係大型傢俱無論點都唔撚送呀

屌你老母 點撚樣拎呀 個老細腦裝屎架?
個腦殘的士司機

又係食撚屎大
講完去邊之後
條撚屌無撚啦啦發我悔氣叫我係附近落 行兩步番去
仲要行就唔撚洗搭你的士啦
見唔撚見到拎住幾撚多野呀

程車仲要chock撚到仆街 借啲以係到發脾氣

個醫生醫死人 你係咪屌個病人唔識醫自己?

而家乜都有得送貨啦傻鳩

宜家冇撚得送呀屌 2019年啦屌

我個時都係咁諗 所以完全冇諗過會冇送貨
如果一早知冇送貨 真係免費都唔撚去

而家有得送

自己追Post 講到口臭